Love Bubble算唔算IZONE最比人underrated既一首sidetrack..?

但係金降係敗筆lor..

唔係 我成日聽

收埋係日文album岩岩先發現..